李怡: 攬炒巴的講話 猶如迷霧裏的號角聲 香港人不要忽略

原文約十多段,摘其中數段:

網上一段「攬炒巴」的錄音：《但願從此只有重光派》。《蘋果》網上論壇下載了，並錄下文字檔。友人蘇賡哲在facebook說：「語音版勝過文字版。此人講話堅定有力，遠勝孫中山及其後所有政治領袖。大才也。」語音版可在google搜尋。

去年反送中，若有少許成果，那是街頭抗爭、癱瘓議會並喚起國際關注所致。議會抗爭近乎廢了。但攬炒巴認為，今時今日，在香港浴火重生的路上，議會抗爭仍然不可缺，「街頭、議會、國際三線缺一不可。無街頭抗爭、國際支援，議會毫無還擊之力；無國際支援、議會攬炒，街頭肉身擋子彈都係徒勞無功；無民選議員光環，街頭施壓、國際游說猶如逆水行舟。」

他希望延續2019年和勇合一、攬炒擋住送中，但願再無大眾、本土、泛民之分，「從此只有重光派」。他說「不斷打守勢波，我地擋得幾多次？與其消極防守，香港人更應該以創意、決心主動破局。」

攬炒巴的一段講話，猶如迷霧裏的號角聲。追求命運自主的香港人，不要忽略了。

推

推

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

Push

推推推推

推
多聽，細想

PushPushPushPushPush

本土派要上位

香港獨立 唯一出路

再重聽一次

PUSSHHHH

推 好多朋友都失左方向

推推推推推推推

與其吹奏李柱銘
不如捧李怡 我覺得
起碼貼地好多

重聽

未來總統

推推推推推

push

PUSH你個PUSH

PushPushPushPush

PUAH

又唔好吹到咁大，棧令人反感

日日都抽時間睇唔同專欄,李怡文章深入淺出,好値得大家睇睇

希望多啲人聽下啦

捧鄭立

紅字果句係李怡朋友蘇賡哲博士講

本土執政

推
未聽快聽

プシュ

PISH

押す

本土派再唔係3分天下了

細良講得岩....
真係要一個代表人帶領香港做好論述
佢講話係天崎
不過香港唔知等唔等到

重光派

推大家盡力做

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

攬炒巴

都可以

李怡先生

靠白兵熱狗呢d怨婦本土派會走回頭路變返小眾

好需要一個/班有大將之風嘅人帶頭

Youtube條聲帶十萬view都無大家可唔可以花少少時間聽聽？

鄭立就最實際
但香港人未心理準備同客觀環境接收佢個套

有冇可能係絲打
請人配音

推啊

攬炒巴嘅實際建議真係有得諗

老一輩好鍾情「英雄出少年」嗰套

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

邊個仲未聽

聽完去like share comment啦

兩者無衝突,李柱銘係國際上影響力大好多

真係要叫多D人聽下

推呀

推！！！

咪講左 希望只有重光派

一早準備好，等左20年！

當然,但李柱銘本身會有好多人關注同報導

A

唔關年紀事嘅
有邊個老屎忽夠格擔起本土派呢支大旗
係黃圈內鬥不斷之下提出不分黨派
而唔係加入罵戰
係有智慧喎

而家去聽

同意，要聽，要做。

香港人才又唔係得一個嘅，攬炒巴、黃台仰、梁天琦、黃之鋒、梁繼平、鄭立⋯⋯

好多都各司其職，不過大部分嘅眼光同焦點都放係梁天琦身上

又開始造神

推
暫時見所有社評人都贊同攬炒巴睇法
要廣傳

攬炒巴係我偶像

聽左soundtrack未

PUSHPUSHPUSH

好多page直接dup咗嚟upload
唔緊啦最緊要多人接收到訊息

蘋果好似有30萬

李怡真係跟得好貼

依加李怡都讚佢，證明攬炒巴嘅大方向正確

話說李怡係個老人家，我記得好似689吹雞搞港獨果時，佢已經係蘋果出好多文章撐年輕一代真係好多謝佢

聽完再聽

有哂論述有哂大戰略仲要work既
五毛讀多d書先發言啦

Tui

認同係有晒方針有戰略，但只係警惕下唔好盲目追從啫。btw五毛話緊我?

大家可以去埋reddit

推 呢個緊要

亂世出英雄
天琦、攬炒巴、進化嘅Gphone

我要全香港都睇過呢條片

睇哂佢

推下先

W

要參考攬炒巴的建議 香港願景是什麼
想要有個點樣的香港 （電影：向政府說不）
要有簡單易明的論述

李怡都幾肯接受新野

香港人係幾咪覺得有領袖=邪惡

Up

推熱門

兩位都係我好欣賞既人 推

繼續推啊

推推推真

pushhhhhhhhh

李怡認證

攬炒巴好波！

得到李怡先生認同，絕對係一種光榮！

民間要 推 milktea 聯盟 實體行動化

議員果part 都要俾壓力

你個白痴快撚啲去上天堂啊屌你老母

亂世出英雄

玉音

冇錯

Twitter

push!

從此只有重光派。

香港人要三線並行
街頭、議會、國際

睇李怡嘅文，好似有講過佢當年係反回歸（at least叫大家反省吓應唔應該回歸）嘅人嚟，可惜香港人當年太豬太中華膠，冇人理佢

唔要大台

We are Hong Kong.

上次睇完立場做李怡先生的專訪之後好敬重佢
多謝你仍然同年青人同行

唔要大台點做主流
依個真係矛盾

吹號角人

好中
全部"kol"變晒怨婦好撚煩

推比更多人聽到

李老

孫中山

攬炒巴真係好勁

連李怡都咁講叫人投白票既情何以堪

好多文章都話1982年有個民調只有4%人支持「民主回歸」

唔撚知點解，李柱銘同司徒華班友成日要回歸

重點係有唔知幾多同路人未睇

真係高質發言黎
好過任何次政治人物/KOL
推

呢個post又無哂白兵迷雲熱狗

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

白兵 伍公子 storyteller 等等
個個除左笑香港人抽黃絲水乜建設性既野全部都自命清高看透世事
係d打手先會話佢地係比緊「意見」

應該好多
Whatsapp share埋比啲親朋戚友

李老先生

寧投本土不投泛民

正正係攬炒巴文中所講嘅人
可惜偏偏呢班嘩眾取寵嘅垃圾最吸眼球最撚多人睇

希望多D人去 YouTube 聽

一

香港共和國成立準備

721831101111

鄭立啲内容真係好實際

pish

佢用從商同革命角度去講
點同和理非可比。

之前成班人吹奏伍公子幾條曲線笑黃絲片
真係唔知做乜

淨係識冷嘲熱諷

推！！！！

黎明來到

任何一條線都要打

我都覺

Pushhhhhhh

我一聽完即刻通左，攬炒係為左重生。

破局係要三線並行

政治前途唔可以縮骨卸膊
世俗啲既講法，大概係咁

Push 我地要進攻喇

五大訴求，缺一不可。
三大戰線（街頭、議會、國際），缺一不可。

遠勝孫中山及其後所有政治領袖

已經唔使再睇落去

普通弱智連登仔都可以吹到政治領袖唔講以為鍵咗國

攬炒巴文字版
大外宣 share俾親朋好友睇睇

推，每個人都可以有自己位置去努力

X2

其實係依套漫畫，佢只係演繹，啲橋唔係佢諗套漫畫有道理嘅不過佢樣衰衰加埋只會變冷嘲熱諷，睇下原著個孫文，你唔會咁反感

香港再出孫中山

puush

Pishhhhh

Pish

求link

咁你有咩高見？ 特別高能連登仔

#1 有youtube link

支持
全香港人和勇不分
一齊反共, 香港重光!

真係重要，難得李怡、劉細良都大讚